南韓遊客: 台灣像個「貧民窟」、「女生不美」

有一名韓國網友來台旅遊後，於日前在論壇發文評論「台灣人都愛把衣服曝曬在外面，市容簡直就像貧民村」，還對台灣女生長相有意見，認為顏值普普，此番言論除了引起台灣網友反感，連大陸網友也幫忙回擊「一堆整形來的自信」。在台灣的韓國人見狀隨即拍攝影片，向大家說明該文章起源背景，直呼「覺得有點丟臉」。

韓網路論壇於9月1日出現一篇文章「去台灣旅行的感受」，經由中國大陸網友翻譯成中文，傳回台灣論壇引起爭議。文中寫下不愉快的遊台經驗，例如台灣濕度高，建築物就像印度孟買一樣陳舊，感覺就像落後國家，「特別是掛衣服在外面的樣子，給人一種不折不扣的貧民村的感覺」。

該名韓國網友提及，台灣摩托車太多排汙嚴重，「但乾淨的市民意識抵銷了這點」，以前聽說台灣女人很漂亮，親自去看其實沒多少漂亮的，更評論路人「個個戴眼鏡，很多孩子長的像模範生似的」，男女老少很親切，看不出對韓國有特別的反感情緒，「台灣自身文化資源貧乏，難怪只有韓國、日本的文化」。

另外，該名韓國網友也親自到被美譽為「台北明洞」的西門町大街，景色卻不如韓國明洞優美，更點評台北所謂的市中心都沒有比首爾市中心來得好，尤其是傳統市場比韓國髒亂。當地大陸遊客也多，雖然不好區分，但一般聲音又吵又尖銳的大概就是大陸遊客了，「台灣機場職員對韓國遊客也很親切。但機場巴士很破舊」。

不少大陸網友在微博回嗆，「難道是因為韓國普遍整容，給韓國人的盲目自信？」、「韓國人是我見過說話聲音最吵的國家，兩個人聊天就像打架一樣」、「韓國人不知道自己國家也沒有什麼旅遊資源嗎」。

※本文授權自聯合新聞網

Source:

的確

南泡狗自大到呢

韓佬不嬲大男人主義又生得柒

首爾係香港人眼中好似都....

講真韓國有邊一樣贏台灣就旅行而言

冇必要參戰 拉

咁快有人分化台韓

咁的確你班泡菜人造人係幾靚既

泡菜國仲撚污穢啦

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

「女生不美」.... 因為她們純天然

說到尾都是人家的地方沒狗肉
又沒有人工美眉
滿足不到oppa們

又係呢啲攞自己定嘅標準套落人哋度，根本唔洗討論

拉

台仔

佢哋啲審美觀

女生不美

冇咁熱？ 總之同人無關

咁啲衫應該晾邊？

想知泡菜人點曬衫

韓國除左造假 無乜邊樣好過台灣

韓撚就收皮啦屌你老母

唔撚覺，泡菜國一離開一線城市已經垃撚圾

講真，台灣文青地區同天然景觀好靚
不過大部份地方市容真係差d
興露台哂衫，好多仲驚有賊整到成個雀籠咁真係幾肉酸，招牌又多又柒
台灣既美感教育要再努力

你唔要就畀我

雖然佢係自大d，不過佢講既野好多都認同既

佢用首爾來比，首爾始終係一個已發展國家，無論個環境同建設的確係比台灣靚同先進好多，賣既野都係行高端d既路線。尤其有櫻花個排真係好靚。

不過我唔認同班泡菜妹比台灣妹靚，台灣妹不知幾撚正

直頭二三線城市咁

台妹正

整容狗好意思講人

有次喺AEON買嘢見到隻支那大叔狀嘅物體喺度大吵大鬧
聽真啲先知原來係韓蝗

其實南韓好多地方咪同大陸一樣咁殘.......

南泡咪一鳩樣

講女嘅嘅話韓國d女係亞洲四小龍+日本之中最差
係條街到好多都係大山婆咁樣,化妝化到塊面勁白,同條頸完全唔同色
最高質嘅女應該係坡妹

垃圾泡菜有乜資格咁講

班垃圾崇韓港女仲趕住去幫人唅

南泡啲女係靚就唔撚使整啦, 拉

一名遊客

雖然都係民主國家但唔一定係好融合既，
歐美都屌黎屌去啦
但要知最大既人類敵人係邊個
只能講台韓 或香港 日本等都很不一樣，要一樣就跟黨走，連思想都一樣

睇得整容閪多睇返正常人係睇唔慣

首爾係城市唔係國家...
其他無意見

係成個韓國感覺好大陸 可唔可以話佢地係韓式中國

你唔要我要啊

其實台灣都係已發展國家
亞洲四小龍大家都有份

其實香港仲似貧民窟,
尤其是是觀塘太子區果啲唐樓工廈舊商廈,
望落好冇生氣, 好頹,

台灣人開始明點解日本人咁憎韓國人。

泡菜收皮

大家知唔知果個咩論壇嚟
果個論壇係叫ilbe
舉幾個例子：
-上傳自己祖父上吊自殺屍體照(還掛著的狀態)
-拍自己姊妹、母親在家中清涼服裝的露出照
-跟自己養的小狗性交照片
-偷拍媽媽尿急在野地解放的照片
-曾有記者非難此網站 結果ilbe蟲駭入他電腦後
把他地址電話等個資po在一夜情網站
記者不堪其擾提告200個ilbe蟲
-世越號事件罹難者父母在光化門絕食抗議政府處理不當
ilbe蟲故意鬧場 在絕食抗議者旁邊擺設免費食物提供車
-世越號罹難者高中的同校學生也是libe蟲
他穿著校服(也就是罹難者的校服)拍下吃魚板(一種魚肉做的食物)的照片
附註"我正在吃我的朋友" 以此消遣溺死的同學
(因為溺死同學被魚吃掉 而魚板又是魚肉做的......)
-2013年一位高麗大學女學生在學校公告欄貼了責備政府的海報
結果一個高麗大的libe蟲撕下後燒毀 並在libe上言語霸凌該位女學生
-偷拍 偷拍 偷拍 隨時隨地偷拍陌生人 而且上傳集體言語羞辱
-有個libe蟲在奶瓶工廠工作 時常拍下偷吸奶瓶奶嘴的照片
上傳後留言"當我想吸女人奶子的時候 就來工廠吸奶瓶"
後來奶瓶公司為了這libe蟲出面謝罪
-一個libe蟲是國小老師 在教學時 拍下自己國小一年級學生的照片
並上傳libe 附上淫穢文章 表示自己有戀童癖 在教學時也無法克制
被學校發現後被解聘 (同時也發現他在libe上的性交易文章)
-一個libe蟲看到小學生看左派網站 結果就爆打他 並且拍下影片
影片中要求小學生說"ilbe萬歲"

咁大家明喇
簡單講，就係極端化嘅垃圾右派論壇
亦係極端主義下嘅連登
我個人覺得中共有意將連登變做libe論壇
繼而打擊連登
各位連登人真係要小心

諗起香港人但住韓國嘅youtuber
元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz （Lizzy Daily)
今日人地生日 記得唔好上佢youtube/IG 祝佢黑警死全家

唔滿意就咪撚再去

啲台妹留返畀我地

佢哋睇開都係企業利用嘅媒體資訊，洗晒腦，全部都要整容同化妝先做到嘅效果先係「靚」講真基因問題北韓多靚女過南韓好多

最後幅圖係邊度？幾得意

韓狗

大陸網友在微博回嗆關佢撚事

真
依D嘢 求其搵條友9UP一輪都寫到新聞

收到

似大陸文多既5毛分化文

台灣一定贏晒垃圾泡菜
野食都屌打啦

自膠原來有大陸遊客份

願榮光歸香港嘅榮光街

經常去台灣 日本
韓國去左一次就不了 一街飛劍吐痰 啲人係高大 但路人普遍大面細眼 靚既好明顯整
真係要比外表
香港=台灣->日本->韓國

都係，仲有深水埗

反而覺得嗰種舊好有feel 去台南好似坐咗時光機咁
台灣只係舊 唔似支那嗰種又殘又舊又污糟啲人又冇品

呢個po咩事韓國好多手足

其實唔係..

真 成班on9仔上曬腦唔知做乜

下 兒登五十步笑百步？

關咩事

去過首爾都知 除左旅遊區 其他地方仲頹過廣州

乾衣機
唔洗一個鐘就乾哂,D衫好似熨過既咁香
其實香港家庭連乾衣機都冇真係好落後,雖然唔知韓國有冇

呢個forum好撚癲

去完台灣之後再去日本係真係會覺得台灣落後
首爾現代化亦係比台北高
但係你成個國家得個首爾叫做好，其他城市好似越南咁款，分分鐘花蓮屏東都好過南韓啲二三線城市
至於人靚唔靚，幾時到你啲單眼皮細眼整容狗評頭品足

得一一個人咁講就成班鬧返韓國 周圍都有呢啲人㗎啦
香港有藍絲鬧美國韓國台灣 人哋係咪又鬧返香港垃圾啊 咁都要參戰
韓國人一路咁撐香港 而家係咁泡菜垃圾

韓仔住開地牢緊係唔洗晾衫

所以通常追韓星D女大部分都係on9

如果韓國無整容
認真去過台北真係
全街都係mk妹
仲要肯陪條仔坐電單車
條仔仲要柒既
mk妹樣加腳幼
日本妹都要行埋一邊
街上靚女平均值黎講
台妹係多過日本妹

滑雪

其實冇咩好拗
市貌／硬件嚟講 首爾同台北都好落後
台北啲樓唔使多講 去過就知 又殘又舊
除咗新光三越附近 其他地方真係勁似落後國家
首爾雖然睇起上嚟冇咁殘舊
但係成個市貌超似大陸
接近個個地鐵站都冇電梯
總之同香港／東京大阪比 真係差好遠

香港市容其實都好差

樓主擺明開po引戰 咁多人落嗒

一個旅客點代表成班韓國人
勁多韓國人鐘意去台灣旅行啦講真

韓國果啲蒙古人北佬種我覺得仲柒啦

露台、工作平台

咪就係喺假同cheap嗰方面係勁過台灣囉

幾年前去過釜山啲街市
行過啲海鮮檔浸腥臭味可以話聞一聞格外精神，索一索嘔到日落
屌佢老味可以話全台灣冇一個街市/夜市好似南泡啲街市咁邋遢同臭

ilbe>2ch>4chan>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>連登

簡單而言即係人渣論壇
唔好將呢個論壇嘅人當做全部南韓人ok？
btw唔好唔記得
南韓人民遊行集會聲援左我地好多次

我第一次去台灣都以為去左大陸d 二三線城市
市容的確好差，好似貧民窟
台北除左旅遊景點外，d街道、大廈就好似廟街咁
首爾的確係比台北好d

佢地係咪未黎過香港？

雖然我都鐘意去韓國，不過呢句真

整形來的自信

好掛住呢個名 香港已經..

首爾係香港人眼中咪又係似大陸

其實韓國冇咩本錢去批評台灣囉

有無諗過係因為屋企細？大把屋企無乾衣機洗碗機，連焗爐都好多人無
無位擺呀

可能以為一街都係周子瑜

討論區鳩up姐
人地圍爐姐

如果因為呢啲小事就唔支持民主
會唔會太唔睇得起佢哋對民主嘅覺悟同堅持

亞洲ex japan所有地方都好似貧民窟，建築物灰灰黑黑甩皮甩骨

我錯,唔應該用落後黎形容
應該叫生活質素低

曬衫出街就叫貧民窟
全國人周街吐口水係咪乞衣國

去兩次南韓都改變唔到我覺得南韓啲地方似大陸

啱

起碼輕 重工業樣樣齊
不過社會文化思想太垃圾
財閥又打橫行

韓國不嬲同大陸冇分別

有幾個手足搞左個大埔黃色外賣圈

收皮, 南韓好撚靚, 四季景色+文藝氣息

日本->南韓->台灣-> 香港

香港係先進繁榮
但係住落唔舒服

我覺得南韓似日本

香港先似大陸果啲三線城市

南韓仲衰過台灣喎

是但啦

係就係幾先進,
但啲建築物好撚殘舊核突,

首爾係香港人眼中仲落後過深水埗

一個垃圾content farm都引到戰

但網上有資料話歐陽白露係黃

韓國有冇資格笑人啲女唔靚，連啲偶像藝人都要靠整容

都係我家鄉日本屌打曬

師兄 坡妹出名樣衰wo

樣：（整容計埋）

台>港>日>中>韓>坡妹

波

台>中>坡>韓=日>港

綜合：

台>日>港>韓>中>坡

首e d地凹凸不平，電欖四圍都係
渠臭味勁大

台灣人一向唔nice

同深圳一樣樣

連登邊有咁CLS 最多咪講下

台灣齋講嘢食都贏人哋九條街
泡菜仔啲嘢來來去去都係嗰幾隻味

屌其實攞日本/韓國/台灣同香港比都好撚唔公平啫面積係香港幾多倍 你話攞某啲城市嚟計就話啫 專登計人哋窮嗰啲地方咁香港點都贏啦

首爾弦大 VS 香港旺角

韓國屌打!

你去克拉碼頭走一轉d酒吧先講啦

講樣港女絕對好過台妹

但台灣好多好嘢食wo, 韓國啲劣食真係不了

話台妹正嘅佢應該淨係去過台北

下 首爾江南夠一大撻地係貧民區啦
啲人住垃圾堆添
仲未計啲人貪平租地下屋住

世越號都抽水，根本係反社會人格
情況等同恥笑南丫島海難死者

上面班友做緊乜？好多人都易被人provoke 到

女生整容很美

不少大陸網友在微博回嗆，「難道是因為韓國普遍整容，給韓國人的盲目自信？」、「韓國人是我見過說話聲音最吵的國家，兩個人聊天就像打架一樣」、「韓國人不知道自己國家也沒有什麼旅遊資源嗎」。

一擔擔啦支那人

前面果句認同，後面果句反對

根本高樓大廈城市都唔好睇
香港d摩天大樓根本唔靚

全部都啱，但渠臭味勁大真係好認同
三年前聞過到依家都仲記得

可能香港人覺得上面正，但應該好多外國人覺得下面香港仲正，好有特色

諗起大J依條片
嗰個韓國人到底哪來的自信

有無諗過
係果個年代
韓國想搵堆咁樣的樓都沒...香港以前保護私有產權的 你要重建唔係咁易 你估強國 話拆就拆咩

連登網友貼出ible蟲劣行以警剔連網友，有兒登仔笑說：「下 兒登五十步笑百步？ 」

咁樣夠唔夠CLS?

明明最重要果段係最後

不少大陸網友在微博回嗆，「難道是因為韓國普遍整容，給韓國人的盲目自信？」、「韓國人是我見過說話聲音最吵的國家，兩個人聊天就像打架一樣」、「韓國人不知道自己國家也沒有什麼旅遊資源嗎」。

支那人五十步笑百步

台灣其實好多舊式建築入面翻新過好靚
外面保留舊貌 e.g.宮原眼科同紅樓
入面就改裝曬做唔同用途
依啲咪保育
唔係下下又拆又起或者好似支那咁過分包裝加鹽加醋先係先進

屌你 唔領西貢赤柱同人比？
奶泡菜奶到傻撚左？

清涼露出照有冇keywords

睇親呢類文都係得啖笑，不嬲都係有得就有失

鍾意日本女仔嗰種小鳥依人/喺朋友面前唔落你面，就要接受佢地假嗰面/靠你份人工養家唔出去社會做野

鍾意韓國樣靚身材正就要接受佢地整容當飯食/對你嘅外貌要求苛刻

台灣人純樸同埋生活消費低自然都無咁多錢打扮啦
似得你班韓仔就嚟30歲人先出嚟考samsung咩

未去過東京 首爾都只係新鮮感
去完東京 首爾真係收皮

「我睇唔到 唔關我事 我唔知道」
係女都話「係雞係公廁」唔係兒登出品既？

我嗰時去馬來西亞間Club玩
好多波妹都喺度 全部都唔撚得
又串串共

人地弘大係大學區黎
到夜晚一樣周街擺檔
旺角一向係鬧市又唔係近大學
一早一晚
都唔知比乜

得把口姐
出街對住女粒聲唔出頭dupdup

港女個樣 好似你欠左佢咁

以前睇到韓國街頭啲相以為大陸

紅色大字就代表啱？
on9仔

起底

原來樓主係五毛

100% post 都係分化，踩港人，捧中国人

不推文回覆

南韓？唔講衛生又隨地吐痰，根本同大陸同根同源，只係文化產業識得美化包裝咋

人地台灣人既人情味，你追多10年都未必趕到

坐地鐵有陣臭味
大家覺唔覺

個韓國人既意思就係全台灣都似呢度

正解

韓國人的評論

個樣柒過柒頭

當地大陸遊客也多，雖然不好區分，但一般聲音又吵又尖銳的大概就是大陸遊客了，

得呢樣係重點

其實係
台北市容同支那無咩分別
唔使講咩台南台東果d啦

泡菜只係識得表面包裝的另一個支那

我撐台灣
靚唔靚好主觀

其實我都幾中意韓國
上次迷路食完冷麵，個大叔車左我去景點

好好多
台妹好多鄉下樣
但靚果d就好靚

將明代搬到現代咁

我就求其抽頭同尾嘅例子黎講

-上傳自己祖父上吊自殺屍體照(還掛著的狀態)
-一個libe蟲看到小學生看左派網站 結果就爆打他 並且拍下影片
影片中要求小學生說"ilbe萬歲"

如果呢兩樣係100步,想問下有咩係連登仔做過嘅50步
唔係話幫連登仔講說話,但一堆網上兇狠,現實碌撚嘅垃圾冇得同堆真係變態嘅極右份子比喎

不過拉番先
台韓都支持香港

建築物就像印度孟買一樣陳舊，感覺就像落後國家，「特別是掛衣服在外面的樣子，給人一種不折不扣的貧民村的感覺」。

呢樣真係冇得駁，就算喺台北都有好多舊樓，電線亂咁駁、石屎剝落，外觀真係唔討好。
但唔通樣樣都要玻璃幕牆先至叫好？舊區有舊區嘅特色，如果唔係punk愛好者又點黎？
南泡漢城啲上咗年紀嘅住宅咪都係一鳩樣，有乜資格話人？

文中寫下不愉快的遊台經驗，例如台灣濕度高

你去得亞熱帶海島地方去旅行就預咗㗎啦，鍾意去旅行又嫌三嫌四，條友喺佢老母個閪裏面都係濕㗎啦, 完全唔知佢唔愉快啲乜嘢

以前聽說台灣女人很漂亮，親自去看其實沒多少漂亮的，更評論路人「個個戴眼鏡，很多孩子長的像模範生似的」

對於見慣整容大軍嘅人嚟講, 啲天然野你識條鐵咩

台灣機場職員對韓國遊客也很親切。但機場巴士很破舊

冇錯, 由桃園機場去台北市區國光客運1819線嘅巴士車隊質素真係垃圾到極點, 避震有整等於冇整, 但係聽聞國光客運嘅主力車隊係made in Korea, 係南泡出廠喔

韓國根本就係一件用精美和紙包住嘅中國製產品

上完101睇 好多地方真係比較殘舊
但又未至於貧民窟嘅

宜家有桃園機鐵
又快又舒服又唔貴

仲可以用信用卡出入閘

去過3次泡菜國 真心狗乜不屌 d男人又粗魯 野食又難食

兩登嘅話最盡咪懷念爺爺同一人反港女遊行

如果有一日連登變成就咁早日quit保平安

擺明係中共又想分化喇

機捷？？
真係你搭埋我嗰份
國道客運班次路線多
臺北市唔同地區都係一車直達
仲要保證有位坐
機場捷運喺繁忙時間都逼到咩咁
講真, 如果去旅行就唔會去計較嗰十幾二十分鐘

咁同香港比，特別係CBD鬥高樓大廈，真係乜地方都變鄉下啦

唔止係高樓
香港好多基建都好先進

嗱，公道講
懷念爺爺條友係條友係喺fb度post架，高登仔只係恥笑同屌鳩佢嘅行為

垃圾韓狗 你個D全部人造人

OK 係我錯

咁香港係世界上擁有最多摩天大樓嘅地方
擁有1676座高於100米的摩天大樓
係位於世界第二名嘅紐約嘅數量嘅兩倍

巴士一黎真心chok
另外可以未入到市中心就塞車
同埋返去個程買飛等都係差唔多
排隊買飛 等車到 有時都要十幾廿分鐘先上到車

我就好彩兩程搭機捷都有位坐
時間都幾好就

基本上ilbe蟲就係
崇尚獨裁反民主+仇女+戀童+沒圖沒真相+網路取暖+暴力霸凌
+性騷擾+言語霸凌+侵犯隱私 嘅韓國男仔
連登其實都係網上口頭講下就算
就算網上講下都無佢哋咁激進
再加上獨裁主義
我覺得連登未去到佢哋咁

難聽啲講泡菜咪又係中國咁
睇吓吉林就知
分分鍾你係韓國食都係中國嘢

單機啦白卡佬

支那真係好驚

計我話應該起起條友底

國光客運啲車真心差

如果唔係嘅話搭國道客運真心唔錯

其實而家機場國道客運行五楊高架都冇乜點塞
時間都控制到一個鐘頭咁上下

但係連登仔自己都係咁講架喎

條街求其有幾棵謝有塊紅葉就叫好撚靚

豬撚得過未整容前既韓妹？

on 9

Post 下文宣就係黃
叫佢下譴責警暴先
佢11月結婚時 佢阿哥都有出席
佢係黑警家屬啊
仲要係元朗總督察親細妹啊！
割席未啊？ 未啊

佢自己係韓國享受民主自由
佢阿哥係香港任由白衣暴徒打市民
黑警死全家叫左成年啦
咪就係啲偽善撚縱容啲黑警暴徒家屬

人地貓哭老鼠假慈悲幾句就話人黃
你諗下幾多無辜市民 手足被人打時
你仲同唔同情個元朗總督察嘅細妹啊？

韓國人好多有晾衫房

南韓人造人 點同台灣自然風光比
不過南韓係乾淨過台灣又真

大外宣，完

執景點相 九份都屌打啦

齋論外貌身材
台灣啲女起碼好過香港啦

桃園捷運唔揀直達車搭 5-10分鐘都有班車啦
不過我認同你話去其他區 搭客運可以一車直達
仲要唔洗係台北車站行去轉捷運

點會呀 乾衣機呢度年代應該9成屋都有？

太陽曬香好多

我覺得市容黎講台灣南泡真係差唔多

部分連登仔一點就着

我連江南區都覺得好撚柒哪來的自信

台灣聯合新聞 = 共媒。拉

Ching飛轉台中睇睇

台妺妹好得意喎
你同大陸妺比，我鐘意台妺妹！

佢哋無咁假，又斯文。
分分鐘睇書多過我同大家食餐！

韓妹唔錯
不過我鐘意天然嘢！

南韓係亞洲最垃圾嘅國家，每一個總統卸任後 就入監獄！

真係. 江南得一條馬路俾到我大大哋既城市感覺.
去過首爾1次. 真係冇諗住會再去.
江南D 女先至叫正常樣.
其他嗰D...個樣全部都係未整容...
台灣同韓國. 我鐘意去台灣.

咪撚傻啦，為踩而踩

地下超唔乾淨

香港遊客：南韓像深圳，女生全部單眼皮細眼

路

其實比嚟係多餘
但要比就搵兩邊最窮同最有錢嘅地區比

攞觀塘太子深水埗同人地最有錢嘅地方比無咩意思

韓國唔係好窮咩？除首爾外不值一提

韓妹>日>>>>>>>>>>>>>>>>>>中

上面好多踩港撚 其實香港好靚

其實韓國人自大之餘又好崇/鍾意香港
真係好難取捨

台北點比都唔會有佢講到咁差囉

同oppa扑野ok
但佢地果套大廢老思維

南泡啲人周街吐痰我都未話佢更加未數佢奥運世界盃啲黑歷史單係全民整容已經顯得出佢地民族有幾咁自卑講真你地全部整到一式一樣憑咩笑人地天然美論天然美北泡仲好過你南泡啦

收皮啦韓國，啲人又冇禮貌行親街都畀啲死廢老撞，起碼我去台灣咁多次都冇遇過啲呢啲賤人

其實唔係差太遠
子瑜都係化行妝
去台北車站都應該凑得齊一團人

台仔真係好正

公屋屈機

有名你叫漢城！

亞洲去玩黎計
東京>香港>台北>>>>>>>>>>首爾

我唔覺得佢靚喎,唔會係我鍾意嗰類型

亞洲: 日本>=台灣>>>>>>>>>>>>>其他地方

講樣嘅話中肯定>日韓

但同時有好多舊建築,就好似反烏托邦世界咁.

佢係中國人

泡菜仔唔識欣賞咪好囉 各取所需
台妹here I come

韓國咪又係得首爾比較靚...

釜山都好靚喎

殘舊味其實好好，香港嗰啲都係，值得保留。全部起曬一式一樣嘅高樓大廈同中國城市有咩分別。

韓國係好屈,多數人都整容,本身基因身高又高,拉番整體就會變好好睇

整容，可能係

周地口水

上次去韓國 條街到啲女樣衰到仆街

中成班雞樣
日>中>韓

就算係首爾，都係最中心嘅商業區叫好發達先進
其他地方對香港人黎講咪又大陸咁樣

唔係想分高下
因為成市化，美化，現代化三樣野可以唔成正比
但感覺韓國人係更貪慕虛榮版嘅香港人
用睇落有無錢去衝量一個城市靚唔靚

至於女，都係台妹有親切感啲

韓國啲整到咁假咁誇張
台灣啲醫生整得自然好多

好似中國咁起到一式一樣好無

頹條撚咩，不知幾靚，咁鐘意一式一樣既去中國啦

同意，幾鐘意台灣呢種舊

南泡都有好多自然美
好心唔好一知半解就亂咁批評啦

係

音樂、文化

南韓大把野好過台灣啦

中國東北好多朝鮮族

韓國人真係冇咩內涵，
連去旅行都係睇面個浸

次次swipe交友app都會留意埋顯示地方，雖然無得作準，亦無research based，但坡妹真係最樣衰

本來想喺google search Singaporean Woman/ Girl，搵咗八分鐘都無個好樣，淨係搵到個坡仔。反正連登係香港最大男同志討論區，無坡妹圖，唯有post張坡仔圖

韓國 GDP(per capita): 31,362.75 USD
台灣 GDP(per capita): 24,828 USD

自大到

好鍾意一落機就聞倒果陣滷水味嘅台灣

台灣人唔係同大陸人同根同源？
果班成堆福建佬幾十年前游水過去咋

成個東亞唔計北韓，最廢既國家就係台灣
佢地一鳩樣成日作假新聞去吹奏自己國家同親日反韓
當年內戰打唔贏就走難台灣
國民黨既走狗咪又一樣係醜陋既漢人
你睇下有幾多人投韓國魚先啦

香港係其他人眼中好似都.....

台灣咪一9樣
除左台北似返個真係大城市之外
其他城市都好有90年代深圳既FEEL

你去過未先...
我個人覺得明洞同尖咀銅鑼灣咪差唔撚多...
busan 重衰...

台灣跟日本學, 唔同嘅

淨係漢江奇蹟同朝鮮半島幾千年文化對抗外敵入侵都夠料吹奏過台灣佬

唔講唔知台灣人同大陸人係唔同種
大家一樣係講普通話寫中文既漢人

整體講台灣好過南泡多多聲啦

Ching 我好有興趣研究韓國既討論區文化
可以簡單說明一下？

呢個真北方支拿閪樣

單眼皮

仲有 音樂
BTS Dynamite 榮登美國Billboard百大單曲榜冠軍。台灣呢？
另外YouTube 記錄最快去到1億views個榜頭五名全部都係Kpop

土生坡妹好醜樣喎
不過依家坡妹都嫁鬼佬生混血
過多十零年坡妹會變靚嘅

南朝鮮啲三級片, 啲女個個假波假眼假下巴, 仲要老牛聲

巴打介唔介意幫我解答下對於呢個forum 嘅疑問

即係成個討論區咁十惡不赦，點解佢哋可以咁大搖大擺嘅？

我記得細個以前上高登嘅人，要收收埋埋，俾人搵到個ac死都唔回應，想像唔到illbe 癲成咁

屌

廢泡直頭係韓文支那，人嘅質素又低劣，地方又汚糟，男嘅地踎MK格，女嘅全部整容雞，去過首爾就知呢個係東亞劣族

南韓軟文化不嬲發展得好
台灣21世紀開始已經唔係冇得同南韓比

順帶一提，台灣佬不嬲都好酸韓國人但又唔想認自己一樣係同大陸人一樣出身但又覺得自己比大陸人優越

台灣野 好食過韓國野好多啦

見到大家響到比較基建 文化 軟實力，我諗得日本會立於不敗之地

K島完美被消失，論壇界naruto

Liz係黃的

呢下真 招牌回想香港以前都有 又係勁多 但望落反而有種城市獨特面貌嘅美感

唔係喎，有白滑台妹喎

港女靚女比例高 ，而且無日本咁僑妝，同埋日本豬排比例極高，
港女波其實係80後90後差，新一代已經好好多。

都好垃圾...同大陸2線城市差唔多，想搵間靚d餐廳都難

除左話台妹普通之外
其他方面的確係事實

台北市中心大部分地方，又舊又殘又爛

係得信義區101附近先叫正常

坡妹平時食開燶野？

韓 死人白
台 大波妹
港 飛機場
日 普通樣
坡 燶饅頭
支 有柒味

結論：烏克蘭屌打全世界

整容 韓狗男女團

泡菜國一入夜周街都係飲醉酒嘅泡狗四圍吐痰，男女都係咁

即係韓國=中國
見人吹奏泡菜國真係得啖笑
咩斯文有型
因為工作關係 去過2次 有次去咗CLUB
啲韓仔係伸手入去摸 斯文?
到4/5點 大把人執屍 連肥婆都唔放過 抬咗先算
平時行街 啲啊叔又吐痰 推推撞撞咁

點指 重有野蠻
點都唔夠佢地黎

有必要放大呢d個人評論咩

各有興衰架啦 香港人都黑口黑面啦 文化黎姐 旅行就係要體驗不同

咁台灣夠=中國啦
唔同既係
朝鮮族係朝鮮半島移民過去
台灣人係福建佬當年打唔贏人先走過去避難

見人吹奏台灣呢個東亞第一廢國仲好笑啦
人種就係強國漢人，但走去崇日同成日吹奏自己叻過強國
你講堆野你估台灣冇咩
一樣大把冇文化冇禮拜既人，風化案又多到日日都有新聞
整容雞一樣大把
但唔夠人地叻就作假新聞酸人

諗諗下韓國佬唔識分大陸台灣人其實都好正常

你睇第一頁幾多支那香港人叫人韓狗
崇日台崇到失心瘋

連（高）登仔不嬲盲反韓反左好多年
成日話感激人地近一年肯幫香港人發聲，點知轉頭就韓狗咁叫
崇日台都正常，兩邊不嬲一家親，而且香港人骨子內都係中國人
當然支持返表面上好睇啲住緊台灣既大陸人

你邏輯係邊
對比起XX國家 人哋國家咪又係咁?
一定要拉去比較?
我冇講國邊個國家好 但韓國=中國 有咩問題?
你都識講中國東北好多朝鮮族<
唔好同我講個度啲人係有禮貌啲 所以唔係中國人
再講 我陳述我見到嘅事實
你同我講崇日同成日吹奏自己叻過強國
大佬啊 有咩關係?
即係唔鍾意泡菜國=祟日?
我講緊佢哋嘅社會文化 你同我講人種

日本人表示：我一個東京嘅GDP都高過你成個南韓。(真，可Google search兩者嘅GDP 2019)

香港民族都好值得自豪
食m記繼續返工得閒post下ig好嬲好嬲
Down埋牛牛炒股
香港人學人講民族
你知唔知人地地理環境咩事㗎？四面都係敵人
圍住佢啲國家日日開新聞抹黑佢地喎
籠屋 納米樓仲唔夠柒出國際咩

韓國唔好亂批評人地國家既人
尤其是你地整容大國

個個國家都有人屌㗎啦
個別人嘅言論啫 連登仔個個衝出嚟屌鳩人哋成個韓國

旅行冇嘢玩
嘢難食
男女都天生樣柒 (我覺得日本差唔多, 咁講崇泡撚會唔會開心啲)
整容又整得最誇張
國家有歷史冇文化

邊度盲反?

巴打識唔識宋讚養 有冇睇過佢YouTube啲片

日本台灣:暴徒廢青
泛登仔:少部分韓粉日豬姐 主流支持我地㗎
韓國:暴徒廢青
泛登仔:死韓狗 南泡 無品 垃圾kpop狗 整容泡菜雞

經由中國大陸網友翻譯成中文

5樣都係你個人主觀因素
為反而反
得啦得啦 日本no.1啦崇日狗唔好嬲啦

字大

日本高過南韓都合情合理啦
先唔講人口國土位置果啲天然因素
最起碼原先既國土唔駛一分為二，隔離又痴住個幾千年都侵略人地既蠻種
當年日軍又係勁，四圍侵略人地國家，人地原本無事都間接搞到一分為二

南韓真係靠自己用左短短50年時間由世界最窮既國家發展成前12大經濟體
計埋佢地近一個世紀受侵既歷史
呢種進步都唔係好似台灣呢啲次等漢人所居地可以比較

中國台灣成日作假新聞唱衰韓國
抵班香港豬仲以為班台灣佬係好人

台灣係風化大國

對，台灣人都知自己美感教育做得唔夠，所以先有年輕一代癲到打算出書教育返小朋友。至於韓國嘅泡菜式美感就....

韓國人好注重外表因爲知道自己民族樣貌參差
所以依賴整容改變外表所以整容業先至咁發達

上面有邊樣唔係主觀意見？
幾時主觀變左客觀事實？
好似話人地整容大國，但明明世界前十都冇佢地份
呢啲咪一知半解鳩up當祕訣以為自己岩哂

韓國佬最乞人憎係冇咩體育精神就真
呢樣好多足球撚都知

言論自由就係咁樣, 咁梗係各人有各人意見. 應該反省係我地個文化, 不論香港台仔定強國人, 下下都將個人擴大成整體. 一個韓仔唔等於韓國, 然後又當然台灣有地方係窮, 再加上自然有台妹係唔靚, 再同時自然有韓仔有種族歧視

所有野都可以存在, 但將佢放大到文化和民族層面, 其實係好ON9 , 我地笑支那人, 我地往往都一9樣

無撚嘢啊
周街整容喎台灣 同韓國差不多

一個人評論下其實唔代表咩
我淨係知勁多韓國人中意台灣，去親台灣都勁多韓國旅行團，仲多過香港日本。
好多睇完那些年，中意台灣果種單純既文化，根本唔係expect d人要靚過韓妹韓仔。

女生不美都講得出

吹大D

衣食住行 計埋風化業 都輸比台灣

連登仔條條女都話雞 都似似地

韓狗話人？拎塊撚屌鏡照吓自己國家咩撚嘢樣先啦
細個嗰陣去過一次，好深印象，嗰個商場成撚個死城咁，以為返咗大陸
之後咪有啲路邊攤檔既，一堆垃圾喺附近
除咗係寫韓文之外，其實同大陸有咩分別
未計垃圾總統同垃圾人種n號房同世越號
啲人好靚咩韓國？我可以講話，成個亞洲，黃種人嚟講，佢哋啲人樣算係最柒嗰炸
唔明點解有人咁鐘意

大板同東京差唔多level啦

台灣人大把用乾衣機啦
同埋台灣好多屋企都有自己陽台 掛陽台邊睇到
香港就真係啲衫掛哂出黎
我前幾日同台灣人傾起 佢仲問我伸個架掛出去啲衫唔會跌落街咩

下面靚好多喎
上面冇左啲樹嘅話根本好普通

收皮啦泡菜國
成個國家都係人造人

咁人地如果因小事被人鬧就唔支持民主都係曬9氣啦

打機嚟講台狗低賤過支那人
呢點無可爭議
現實嘅話相信冇國民垃圾過支那人

屌你哋班兒登仔鳩夠末，好多上面巴絲已經講咗呢篇嘢係Don9極左泡菜網post出嚟啦，擺到明係想離間台韓關係，真係有必要表哂態爭論咩？再講你班兒登仔一見人踩台灣就屌哂蟹咁，踩返韓國，什至攞香港出嚟比呢比路，真係有必要咩？個人認為一個城市丶國家嘅價值唔在於佢幾咁有現代化丶建設幾咁先進丶D女有幾正，真正能代表國家丶城市價值嘅係佢哋嘅歷史丶人民的精神，而呢兩個國家人民都有著民主爭鬥丶面對不公義不屈不撓的精神同歷史，加上佢哋更加係我哋香港嘅盟友和學習對象，所以在我看來這兩個地方都係值得人去尊重同旅遊，並不需要比較優劣。所以我係度勸勉所有兒登仔唔好同post呢段嘢嘅人一樣一洞之見丶一般見識甚至作出爭論，否則這只會降低自己作為香港人的格調丶淪為笑柄

呢啲只係個人主觀意見，冇咩嬲唔嬲。

韓國首爾都只係某啲地區市容好啲，大部分地區咪又係深圳咁，仲未計其他城市。台灣咪一樣，有啲地方係迫啲污穢不堪啲，香港去深水埗個啲咪又係市容差，度度都咁光鮮咩。影相拍片做宣傳梗係靚喇，現實有咩地方度度靚架，Amsterdam 咁靚都有污穢嘅market喇。

每個地方都有值得欣賞同批評嘅位，睇你放大啲咩嚟講。除左支那喇，垃圾國家嚟去過一次北京，真係好撚臭同全日塞車塞到好嬲。啲人都係賊樣，酒店大堂仲有煙味。請盡情批鬥支那。

台灣既市容問題其實係牽涉到好多野
1）早發展，樓宇殘舊，又多僭建物（似乎係合法）：幾乎每戶既窗、露台都防盜欄柵、天台又多鐵皮屋。呢d 都好肉酸
2）早期城市規劃差，行人路好窄（同樣問題發生係澳門），無街燈，夜既主要靠商戶燈光
3）太多機車，擺到成街都係，又造成好多廢氣
4）太多廢舊不堪既汽車行走（呢個牽涉到經濟能力問題）
5）招牌毫無美感，幾清一色藍底白字、黃底紅字、紅底白字

無恥方面南泡膽拖猩加坡

都係網上鍵盤假膠啫
現實夠膽講咩
呢班韓蟲先得人驚
成個forum都係真心痴線佬
現實講不特止仲要打鳩人

物價
韓妹

韓妹

韓國同台灣我撐韓國呀
台狗d說話難聽到，香港仆街佢地最開心

巴打心水清
港豬仲話人地韓國係包裝過既大陸
其實正正台灣先係
最好崇台撚移民過哂去台灣睇下果邊有幾好

直接啲講
冇左個幾棵樹咪又大陸咁

觀塘果D趟門既笠真係驚永遠出唔返黎

你老味 我覺得大陸重好睇
文藝氣息??? 幾條傻鳩泡菜打手
係要拉底人哋抬高自己
DDP對面係賣咩 做假同中國一鳩樣 又點計?

你睇下你柒撚到吖, 笑鳩韓國冇啦啦人身攻擊講咩"日本no.1", "崇日狗", 你條咁嘅賤種學人講"為反而反"?
醜<<<<<<識唔識咩字呀

好撚搞笑 咁多人以偏概全 搵最好既一面同最差一面比較

福岡直頭高質 比起東京人少啲買野又齊又有得去其他鄉郊地方

你幾時見過古董冇人定期修繕清潔都依然能夠保持生氣,
你個留言就好似指撚住個阿婆話佢 咁撚老冇啲生氣咁 咁好笑,
任何物件唔定期修護 保養就係咁殘舊架啦

agger,台灣只係一班畜殺原住民建國

福岡最大嘅敗筆就係太多泡菜

泡菜人 = 講韓文嘅支那人

一個人9 up 幾句都可以做新聞，又引起罵戰。
分化真係好易

拉。

軟實力 韓>>>>>>>>日

建築物舊係可以好靚，但住宅鳥籠露台同粗體字招牌就

韓國嘅網絡規管比其他民主亞洲國家強，所以有傳聞係前執政黨新世界黨嘅默許
因為佢哋支持獨裁者朴正熙同佢個女朴槿惠

除咗日本我諗好多亞洲國家都有依啲設計
都係低層多
驚有賊爬入屋 但真係唔太靚

台妹好正呀.swag

一定唔會!去過韓國一次,印象極差,尤其服務態度,仲閪過香港,個個黑口黑面,只有少數係有笑容....但台灣已經去過4次,冇咩不愉快經歷

有呀 第一次睇係新天地邪教果條
都學到幾多韓國嘅嘢

韓國女生就係因為樣衰所以個個都整容....
仲好意思過台妹唔靚?!
仲有台灣發展早過南韓好多年
南韓只係近十年左右開始發展
明洞亦只係十幾年內發展既新區
當然比已經發展左幾十年既西門町新同靚啦.....
台北都有D 新興區
應該用新興區做比較
同埋個個國家文化唔同
正如韓國人中意成班人飲同一碗湯
外國人都覺得好嘔心
連印度人都唔會咁做........
所以台灣人中意晾衫出外
都只係文化既一部分
唔中意就咪去
去前又唔做資料搜集..........垃圾南韓人........
完...........

咪就係囉
睇你搵咩地區做比較姐

我個人都係上網搵
可以睇下依個韓國人點睇

人地唔係打手
係睇唔過眼人咩都盲反韓國但又要披住崇台日既表面先最好笑
尤其係吹奏台灣既人
僅僅多過100年歷史，人種本身就係賤種侵略基因既漢人
學咩人扮優越過幾千年文明流傳落黎，同蒙國帝國對抗幾百年仲保得住政權既朝鮮高麗民族

台灣都只係中國既小分支
吹奏台灣人等於吹奏強國人
兩者根本冇分別
台灣啲造假新聞又點計？

台灣又有咩靚境值得吹奏？

Cute 但唔係我杯茶

香港

香港係舊但從來都唔頹
鄰近地區呢啲就真係頹

韓國菜十道菜九道辣
台灣菜同粵人口味相近啲

第一張好鄰近地區

大部分朋友去完一次南泡就話不了

衫有得擇當然自然曬乾同風乾先好，乾衣機一啲殘留嘅水氣同真菌會清唔曬
利申曬衫黨，仲要手洗

人地南韓唔係受日軍佔領又打過內戰駛搞到咁遲先發展咩
仲有南韓基建發展最少都有20年啦
點止得10年咁少

關於整容，2018整容全球普查南韓整容都入唔到前十，反而係北美南美歐洲幾個大國榜上有名
果邊出名多靚人但又走去整容又點睇？
最多可以話韓國人比較著重外表，但唔能夠話人地因爲樣衰所以走去整容
本身靚果啲都會去細整，呢樣係全球趨勢
唔係韓國發起亦都唔係韓國最多人去整

香港市容問題係綠化做得唔好
不過呢樣嘢又係天秤，兩邊平衡

係咪有PR公司做國際戰線？

Seoul 比不上Tokyo 或 Osaka , 更不可能比得上Kyoto
申脷去過哂

你就同根同源返大灣區啦

編野同大陸D飛機文格式一9樣WO

台妹都留比我
韓仔返去食自己啦

香港其實有好多同第一張差唔多嘅海岸線景觀 (e.g: 梅窩，長洲)

係 其實香港好靚 上面好多踩港撚

台灣好多地方的確係舊，條路又差。
女，我就唔認同啦。一個係天然，一個係後天

台妹點都好睇過韓妹掛。話晒mix東南亞。

又Ilbe又Naver
又是上網search啲女星後面關鍵字又會跟 Legends
真係唔知點入手

成班周街吐痰又橫衝直撞

日本街頭啲女柒到仆街

做過sales都知
泡菜人既行為同大陸人八成相似

想屈毛就過主啦
台灣人講返原住民方言啦，學咩人講普通話呀
咪一柒樣賤種漢人，同大陸人既分別只係打繁體字咋

以前有機會見過一班以年齡嚟計應該未整過容嘅韓國學生

班女好撚豬

香港天氣嚟講應該乾衣機乾過風乾

見過北韓妹未？
古代韓國人一樣係mix返黎啦

不過鬼叫韓國整容出名，個個都當所有靚韓妹都整過但台妹就一個都唔會整咁

台妹都好多假人

台妹唔靚？！
台妹應該唔洗似韓國咁中學儲定錢高中畢業就去整容wo

唔同意，去過一次台北，啲女仔勁靚，捷運又方便，啲地方又好行

因為無整容所以唔靚？

始終單眼皮既女係比較多

如果你咁講香港人咪一鳩樣

睇下邊啲啦, 狗總新翼嗰啲咪柒囉
匯豐銀行咪有design

漢城！！！

首爾？以為改漢字名就可以洗底？？

嘢食令到我唔想去韓國

泡菜食慣塑膠人，無法

又唔叫殘舊味既，係歷史痕跡，例如歐洲d古堡，見到都出曬水。

平心而論，其實唔計軟件，支那一個國家嘅景點已經屌打台日韓其他國家
紫禁城，蘇州，桂林，仲有咩黃山張家界，沙漠，兵馬俑，土樓
全部都好值得睇，風景又靚
但偏偏旅遊配套差到爆，好似你咁講，交通差，支那人幾仆街低賤污糟唔洗講，又唔識管理，搞到一陣柒味，仲拆舊野起新野以為好威威
成日幻想如果將日本人嘅乾淨同marketing搬去支那，我一定會去哂上面景點
可惜呢世都應該唔會實現

我覺得太子深水埗呢啲舊得好得意 好有特色

泡菜隻眼咁細 睇唔清楚唔好怪佢地

韓國女生

韓國仲撚悶啦

日本文化就有種台灣人政體性(本身)的感覺。

因為台灣根本就係俾日本統治過

真...
村姑味濃

其實日本人而家都崇韓...
後生嗰啲鍾意k pop 去韓國旅行
日本妺而家又用韓國化妝品 著韓風衫 去韓國文青cafe

痴線
突然覺得連登好正常

連登仔又中反間計
支那人分化台韓手足

台灣比韓國有禮貌好多，如果比我一個台妹，我願意用十個韓妹換。

利申，岩岩同個韓妹分左手。之前女係台妹。

那裡來的自信 台妹靚好多 韓妹？ 亞洲黎講排到隊尾

即係等於香港既元朗囉

Spin夠未呀支那賤畜
盲反韓崇日狗
抵你世世代代都要做中國狗啊中國人都冇得你做啊

大韓民國點贏中國台灣喎

台灣不嬲都係親日崇日認日本做大佬
本土好多文化都係跟日本果邊，你睇啲偶像組合台劇就知

韓國人係唔識分大陸台灣人

台灣都係

大家的確都係賤種漢人一份子
仲未計好多台灣人都係香港人最憎既福建幫移民

繁體支那邊有講錯
泛登仔仲幫人護航台狗國語同普通話有分別
笑死人

去台北 去左四日，無乜見到靚女。

咁香港都崇英啦

老實講 台北除左信義區，姐係101附近

其他地方既市容好似大陸2，3線城市

聽說泡菜仔碌鳩只有3cm長

擺明pr post黎
上面班友咁上心做咩
明明韓國比起台灣日本更加關心香港情況
重唔係分化post
拉

整容大國巧美

DIU

Good job

到你變呀阿叻睇唔到？仲諗住你有咩高見tim

每個國家都有架la

識唔識個「」點解

我諗住你回覆係有d實質反駁，原來廢嘅，好失望

一入地鐵站就勁大陣尿壓味 但啲廁所反而又勁乾淨

綠化的確做得唔好
但本身地理問題 就算種好多樹都唔會夠人地四季分明嘅地方靚

去過首爾 弘大
最靚既係日本遊客
以後唔會再去

台灣又咪係得台北似城市 但似東莞

你班韓狗 夠膽唔化妝出街先講啦

男女都反夠曬光

冬天又極地咁撚樣

你啲觀察力都幾低下

成班人落哂嗒，本身台灣佬就同韓國佬就不和，搵到個韓國佬開post話台灣，台北妓者又可以寫新聞刷仇恨值。重點係一個網友網上開post鳩up,都可以寫新聞呃稿費

真心台灣最美嘅風景係人
台北例外

生得柒唔緊要最柒係十有八九細尻
以前有個sp專食韓仔食左5，6個左右之後咁啱同我一齊之後話終於唔洗全程佢觀音坐蓮先高潮到

兩年前第一次去南韓，啲人好醜，冇禮貌，係咁推嚟推去，撞人，吐痰。
行境似深圳，野難食。

係，同深圳好似。

韓國個個放飛劍已經令我唔想再去
台灣就想再去多好多好多次

都可以話係深圳跟住首爾咁起出黎

係都首爾跟深圳啦
深圳係想老翻香港，不過混咗支拿味。

韓國人論台灣 邊有客觀架

on9 人地梗係跟日本起啦 有高等人種唔學 學賤種人？

你有冇去過㗎，同日本一啲都唔似喎
韓國就係同深圳一樣樣

去過5次以上 我就懷疑你有冇去過

上面普通到爆

五十步笑一百步！

陰風陣陣

你睇上面啲留言，唔係得我一個覺得。

同深圳一樣樣，人樣醜，污糟鐘意推撞打尖，野難食。
定你冇去過日本呀，韓國嘅地鐵都同深圳好似。

韓國呢張相，上海小區Feel

碌九全球最細

我淨係見到有一堆盲反韓狗

韓國精美容整容
台灣精創傷整容

事實

搵啲最靚嘅地方再執相
咁計香港應該屈晒亞洲絕大部分城市機
除咗東京

如果係以城市規劃同高樓大廈嚟比較靚唔靚嘅話，
香港的確係數一數二喎，係連登仔隔離飯香姐，
連首爾都夠膽話靚過香港，根本深圳都新淨過首爾

係啦，香港人一定盲反大陸啦。
差就係差㗎啦

外國遊客都話首爾係佢地一生人去過最好既城市之一
同東京有得比

我真係唔知係咪中國人包括香港人台灣人特別討厭韓國啦
鬼佬話好果啲佢地就話人地差
你話唔係盲反真係冇人信

鬼佬話靚嗰啲女都係我哋覺得樣衰㗎啦，點解要用鬼佬做標準？
好多鬼佬都話深圳好好嘅添

好多地方都好噏耷

論文化點會差過韓國 呢條韓國友真係乜都唔識

因為鬼佬唔似東亞人種日日盲目咁你憎我我憎你咁
佢地去返東方世界，自然唔會帶偏見去睇人

邊似得香港人咁
明明韓國人對香港人東亞入面最少影響既種族但就日日主觀盲反，好似殺左佢地老豆老母咁
講韓星，開口埋口就話人整容雞乸型，明明呢啲日本台灣都有仲要佢地帶起先，但一路吹奏台日明星
講野食，唔岩香港人口味就話韓國人食垃圾，話人部隊鍋垃圾食物但又爭住吹奏港式餐蛋麵等等
講文化，又話人冇文化根基得速食偶像，但人地明明幾千年歷史，遠至追溯到中國商朝甚至更早已有人類文明
韓國人係咪咁冇禮貌就唔知，但最少我現實見過既韓國人表面上都唔係仆街
外國鬼佬又唔會話韓國人講野大聲粗魯，可能佢地接受到？

台灣又有咩文化？

d中國人今次又無講錯

而家愈黎愈多台妹整容隆胸...

條片正

整容閪化妝撚話人樣衰真係好有說服力

首先，整容我冇講過，我寧願佢地整，因為韓國人真係太醜。

我冇吹秦過台日，好客觀地話你知我覺得韓國唔靚好似深圳，你有權鐘意，正如有人鐘意北上一樣

而你話韓國左幾千年歷史呢樣嘢我真係笑咗，韓國呢度住咗幾耐人同埋佢有冇文化根基係兩樣野。再加上我係冇提及過呢樣嘢，我覺得佢嘅文化就係日本同中國混合嗰啲嘢囉。

外國人唔會話韓國人粗魯係因為你冇遇到啫你點可以肯定冇人會話呀係粗魯就粗魯㗎啦咁都有得嘈
韓國人都會話自己粗魯啦大佬。

同埋邊個會吹奏餐蛋麵？我淨係聽過啲人話好掛住，因為佢地香港人囉

台灣係保留中華文化最多嘅地方，至於你鍾唔鍾意中華文化嘅另外一個講法。

啱
師兄sick ball

你拎俄羅斯 烏克蘭果d黎講
你贏晒

直曲不分？

係工廠區最衰
d工廈柒
葵涌石蘺果邊柒到

日本到目前為止都係唯一一個真正脫亞入歐既地方
不過講市容新加坡都ok
起碼modern又乾淨

南韓除左整容同造星之外我真係諗唔到仲有咩

首爾靚得過台北？
仁川靚得過高雄？
蔚山靚得過桃園？

戇鳩泡狗

我覺得佢講得啱喎，台灣其實真係好落後

香港舊得黎有生氣

佢條友10成9未試過同泡菜婆爭食
10年前喺歐洲坐遊輪撞正班泡菜阿豬媽
屌佢老味個撚個餓狗搶屎咁
又打尖又爭嘢食
唔係聽到寵寵寵仲以為係支那撚
仲未計好多可憐巴打焗住陪人去泡菜都經歷過畀班契弟碰碰撞撞，我坐十幾廿年輕鐵巴士都未能試過
泡菜幾千年歷史？最叻咪又係做人契弟，以前做中國，之後做日本
唔係二戰後日本輸鳩俾美國你估佢可以復國咩
講嘢食。部隊鍋炸雞芝士交叉窿呢啲我都廢鳩講，全部高鈉高熱量高脂肪
除咗呢啲咪又係死撚淨啲泡菜前菜幾小碟伴飯魷魚薄餅炒粉絲紫菜飯團石鍋飯死蟹飲燒酒，呢啲連大枱都擺唔上喎
人哋日本仔將壽司轉研成一門藝術，變撚咗國粹
將支那傳過去嘅拉麵發揚，變為其中一個代表自己嘅食品
就算係連登最撚憎嘅粵滬京川菜都講究烹調功夫，五花八門
呢啲就叫文化底蘊
佢哋撐香港我多謝佢，但唔代表佢哋唔垃圾
完